---
id: 14019
title: Círculo
date: 2019-01-21T14:57:14-04:00
author: n8fr8
layout: page
guid: https://guardianproject.info/?page_id=14019
sourceCode: https://gitlab.com/guardianproject/circulo
menu:
  main:
    parent: apps
---

#### **Mantén tu comunidad segura con Círculo, una aplicación fácil de usar que proporciona una forma rápida y segura de enviar alertas.**  

Círculo es una forma segura de compartir tu ubicación y estado con un grupo de amigos cercanos, familiares o colegas. Te ayuda a crear una red sólida de apoyo entre 6 personas

[Ver la presentación tutorial de la aplicación BETA](https://docs.google.com/presentation/d/1PjBQ2Zub7aFSaef98HETSy5xFzfP21kik_zyi3wB8Hw/edit)

**Beneficios**

  * Comparte de forma segura tu ubicación
  * Avisa fácilmente a los miembros de tu organización
  * Acceso rápido a tu red de 6 contactos
  * Acceso rápido a números de emergencia en tu área
  * No se mantienen registros

**Cómo funciona**

  * Los estados se comparten dentro de la aplicación y se pueden eliminar o actualizar en cualquier momento.
  * Todo lo que se comparte dentro de la aplicación está encriptado y se mantiene seguro en tu teléfono.
  * No se registra ninguna historia. Una vez que elimines tu actualización de estado o la última ubicación, se eliminará para siempre.

**Software Libre**

Este proyecto es software libre y de código abierto. Está disponible en Github en: https://github.com/guardianproject/OpenCircle

**Únete a la prueba beta**

[contact-form-7 id="14023" title="Círculo: Registro de Prueba BETA"]
